雖則警察係一份工，但真心希望可以放低盾牌

你有你嘅責任
維護社會秩序
保護公民

但同時你都有社會責任！
連香港都保唔到
仲維護啲乜嘢社會？仲係香港？

你地都係人，唔係公務員就一定要服從政府任何命令！25k係好吸引，但你地犧牲緊嘅係香港人嘅信心（一直都消磨緊），連自己捍衛緊一個點樣嘅社會都唔識關心！你仲係人？

如果有人今日可以放低盾牌！
你話你幾咁與別不同！
呢個先係捍衛緊你嘅社會啊！警察！
醒未啊！

係100萬人嘅訴求啊！

冇期望過好似其他國家咁，d警察有自己思想，加入遊行隊伍
但呢個地方既黑警唔撚係打份工，係受法律保障高你一等，係授予特權可以打尻你性騷擾你非禮你既物體，而且係用緊你d錢出糧俾佢咁

仲期望警察？ 有良知點會做政府走狗

唉 好撚痴線
洗腦洗到咁撚樣

回頭狗會幫到我地好多

對佢地黎講良心唔太值錢

Dreaming

24k買起毅進仔良心
43k買起大學生良心

仲期望反轉槍頭
人哋話傷到兄弟送你上死刑台呀

928咪又係有人同黑警講呢啲經，最後點呀？
汲取下歷史教訓唔好再FF喇